連巴士都慢駛，如果所有交通都用唔到，十二號點去港島

（文宣組）612icon